818女暴徒被射盲眼真相

連登巴絲請幫手report

plz help flag this shit video

推

Please

剪接到咁 佢證明到啲咩？